{
  "questions": [
    {
      "id": 0,
      "question": "decide",
      "answer": "ຕັດສິນໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 1,
      "question": "move",
      "answer": " ເຄື່ອນທີ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "show",
      "answer": "ໃຫ້ເບິ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "believe",
      "answer": "ເຊື່ອ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "find",
      "answer": "ຄົ້ນພົບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "leave",
      "answer": "ປະໄວ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "turn",
      "answer": "ລ້ຽວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "set",
      "answer": "ຈັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "arrive",
      "answer": "ມາຮອດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "return",
      "answer": "ກັບຄືນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "pass",
      "answer": "ຂ້າມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "grow",
      "answer": "ເຕີບໂຕ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "lose",
      "answer": "ເສຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "stay",
      "answer": "ພັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "break",
      "answer": "ເຮັດແຕກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "practice",
      "answer": "ຝຶກຊ້ອມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "clean",
      "answer": "ເຮັດໃຫ້ສະອາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "feel",
      "answer": "ຮູ້ສຶກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "order",
      "answer": "ສັ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "rise",
      "answer": "ຂຶ້ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "act",
      "answer": "ສະແດງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "finish",
      "answer": "ສຳເລັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "let",
      "answer": "ໃຫ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "climb",
      "answer": "ຂຶ້ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "become",
      "answer": "ກາຍເປັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "cut",
      "answer": "ຕັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 26,
      "question": "join",
      "answer": "ຮ່ວມກັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 27,
      "question": "laugh",
      "answer": "ຫົວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 28,
      "question": "miss",
      "answer": "ຄິດຮອດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 29,
      "question": "reach",
      "answer": "ເຖິງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 30,
      "question": "understand",
      "answer": "ເຂົ້າໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 31,
      "question": "wear",
      "answer": "ໃສ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 32,
      "question": "bring",
      "answer": "ພາມາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 33,
      "question": "choose",
      "answer": "ເລືອກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 34,
      "question": "smell",
      "answer": "ກິ່ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 35,
      "question": "happen",
      "answer": "ເກີດຂຶ້ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 36,
      "question": "draw",
      "answer": "ແຕ້ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 37,
      "question": "enter",
      "answer": "ເຂົ້າໄປ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 38,
      "question": "close",
      "answer": "ປິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 39,
      "question": "hope",
      "answer": "ຫວັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 40,
      "question": "pay",
      "answer": "ຈ່າຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 41,
      "question": "receive",
      "answer": "ໄດ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 42,
      "question": "attack",
      "answer": "ເຂົ້າຕີ, ໂຈມຕີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 43,
      "question": "travel",
      "answer": "ທ່ອງທ່ຽວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 44,
      "question": "spend",
      "answer": "ໃຊ້(ເວລາ)",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 45,
      "question": "throw",
      "answer": "ໂຍນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 46,
      "question": "remember",
      "answer": "ຈື່ຈຳ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 47,
      "question": "taste",
      "answer": "ຊີມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 48,
      "question": "hurt",
      "answer": "ເຈັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 49,
      "question": "mean",
      "answer": "ມີຄວາມໝາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 50,
      "question": "pick",
      "answer": "ເກັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 51,
      "question": "discover",
      "answer": "ຄົ້ນພົບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 52,
      "question": "excuse",
      "answer": "ຂໍໂຕ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 53,
      "question": "invite",
      "answer": "ຊວນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 54,
      "question": "forget",
      "answer": "ລືມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 55,
      "question": "hold",
      "answer": "ຈັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 56,
      "question": "seem",
      "answer": "ເບິ່ງຄືວ່າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 57,
      "question": "store",
      "answer": "ເກັບມ້ຽນໄວ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 58,
      "question": "worry",
      "answer": "ເປັນຫ່ວງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 59,
      "question": "save",
      "answer": "ຊ່ວຍ(ຊີວິດ)",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 60,
      "question": "count",
      "answer": "ນັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 61,
      "question": "marry",
      "answer": "ແຕ່ງງານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 62,
      "question": "shut",
      "answer": "ປິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 63,
      "question": "hit",
      "answer": "ຕີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 1,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 64,
      "question": "holiday",
      "answer": "ມື້ພັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 65,
      "question": "corner",
      "answer": "ແຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 66,
      "question": "piece",
      "answer": "ຊິ້ນສ່ວນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 67,
      "question": "glass",
      "answer": "ແກ້ວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 68,
      "question": "scene",
      "answer": "ສາກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 69,
      "question": "news",
      "answer": "ຂ່າວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 70,
      "question": "circle",
      "answer": "ວົງວຽນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 71,
      "question": "group",
      "answer": "ກຸ່ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 72,
      "question": "person",
      "answer": "ຄົນດຽວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 73,
      "question": "guest",
      "answer": "ແຂກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 74,
      "question": "space",
      "answer": "ພື້ນທີ່ຫວ່າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 75,
      "question": "part",
      "answer": "ສ່ວນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 76,
      "question": "power",
      "answer": "ອໍານາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 77,
      "question": "shape",
      "answer": "ຮູບຮ່າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 78,
      "question": "minute",
      "answer": "ນາທີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 79,
      "question": "field",
      "answer": "ເດີ່ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 80,
      "question": "age",
      "answer": "ອາຍຸ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 81,
      "question": "science",
      "answer": "ວິທະຍາສາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 82,
      "question": "job",
      "answer": "ວຽກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 83,
      "question": "price",
      "answer": "ລາຄາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 84,
      "question": "point",
      "answer": "ຈຸດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 85,
      "question": "smoke",
      "answer": "ຄວັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 86,
      "question": "answer",
      "answer": "ຄໍາຕອບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 87,
      "question": "factory",
      "answer": "ໂຮງງານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 88,
      "question": "half",
      "answer": "ເຄິ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 89,
      "question": "business",
      "answer": "ທຸລະກິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 90,
      "question": "secret",
      "answer": "ຄວາມລັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 91,
      "question": "case",
      "answer": "ກໍລະນີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 92,
      "question": "fact",
      "answer": "ຄວາມເປັນຈິງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 93,
      "question": "percent",
      "answer": "ເປີເຊັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 94,
      "question": "photograph",
      "answer": "ຮູບຖ່າຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 95,
      "question": "note",
      "answer": "ບັນທຶກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 96,
      "question": "vacation",
      "answer": "ຍາມພັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 97,
      "question": "mind",
      "answer": "ຈິດໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 98,
      "question": "place",
      "answer": "ສະຖານທີ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 99,
      "question": "memory",
      "answer": "ຄວາມຊົງຈໍາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 100,
      "question": "pair",
      "answer": "ຄູ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 101,
      "question": "language",
      "answer": "ພາສາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 102,
      "question": "ground",
      "answer": "ພື້ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 103,
      "question": "noise",
      "answer": "ສຽງຟົດນັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 104,
      "question": "mistake",
      "answer": "ຄວາມຜີດພາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 105,
      "question": "death",
      "answer": "ຄວາມຕາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 106,
      "question": "promise",
      "answer": "ຄໍາສັນຍາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 107,
      "question": "rule",
      "answer": "ກົດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 108,
      "question": "daughter",
      "answer": "ລູກສາວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 109,
      "question": "restaurant",
      "answer": "ຮ້ານອາຫານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 110,
      "question": "vegetable",
      "answer": "ຜັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 111,
      "question": "future",
      "answer": "ອະນາຄົດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 2,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 112,
      "question": "afraid",
      "answer": "ຢ້ານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 113,
      "question": "few",
      "answer": "ເລັກໜ້ອຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 114,
      "question": "ready",
      "answer": "ພ້ອມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 115,
      "question": "both",
      "answer": "ທັງສອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 116,
      "question": "interested",
      "answer": "ສົນໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 117,
      "question": "sure",
      "answer": "ແນ່ໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 118,
      "question": "real",
      "answer": "ແທ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 119,
      "question": "short",
      "answer": "ສັ້ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 120,
      "question": "wrong",
      "answer": "ຜິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 121,
      "question": "fine",
      "answer": "ດີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 122,
      "question": "narrow",
      "answer": "ແຄບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 123,
      "question": "different",
      "answer": "ແຕກຕ່າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 124,
      "question": "straight",
      "answer": "ຊື່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 125,
      "question": "thick",
      "answer": "ໜາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 126,
      "question": "enough",
      "answer": "ພຽງພໍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 127,
      "question": "thin",
      "answer": "ຈ່ອຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 128,
      "question": "another",
      "answer": "ອື່ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 129,
      "question": "certain",
      "answer": "ແນ່ນອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 130,
      "question": "silent",
      "answer": "ງຽບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 131,
      "question": "difficult",
      "answer": "ຍາກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 132,
      "question": "important",
      "answer": "ສໍາຄັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 133,
      "question": "popular",
      "answer": "ນິຍົມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 134,
      "question": "right",
      "answer": "ຖືກຕ້ອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 135,
      "question": "several",
      "answer": "ຫຼາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 136,
      "question": "ill",
      "answer": "ປ່ວຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 137,
      "question": "junior",
      "answer": "ຄົນໜຸ່ມນ້ອຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 138,
      "question": "necessary",
      "answer": "ຈໍາເປັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 139,
      "question": "proud",
      "answer": "ພູມໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 140,
      "question": "quiet",
      "answer": "ມິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 141,
      "question": "each",
      "answer": "ແຕ່ລະ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 142,
      "question": "able",
      "answer": "ສາມາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 143,
      "question": "same",
      "answer": "ຄືກັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 144,
      "question": "tired",
      "answer": "ເມື່ອຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 145,
      "question": "usual",
      "answer": "ທໍາມະດາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 146,
      "question": "dangerous",
      "answer": "ອັນຕະລາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 147,
      "question": "natural",
      "answer": "ທໍາມະຊາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 148,
      "question": "else",
      "answer": "ອື່ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 149,
      "question": "simple",
      "answer": "ງ່າຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 150,
      "question": "middle",
      "answer": "ລະຫວ່າງກາງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 151,
      "question": "wonderful",
      "answer": "ມະຫັດສະຈັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 152,
      "question": "alone",
      "answer": "ໂດດດ່ຽວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 153,
      "question": "once",
      "answer": "ເທື່ອດຽວ, ຄັ້ງດຽວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 154,
      "question": "almost",
      "answer": "ເກືອບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 155,
      "question": "even",
      "answer": "ສະເໝີກັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 156,
      "question": "also",
      "answer": "ນອກຈາກນັ້ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 157,
      "question": "suddenly",
      "answer": "ທັນໃດນັ້ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 158,
      "question": "already",
      "answer": "ຮຽບຮ້ອຍແລ້ວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 159,
      "question": "far",
      "answer": "ໄກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 3,
      "type": "Adjective"
    },
    {
      "id": 160,
      "question": "win",
      "answer": "ຊະນະ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 161,
      "question": "add",
      "answer": "ເພີ່ມ, ຕື່ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 162,
      "question": "complain",
      "answer": "ຈົ່ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 163,
      "question": "burn",
      "answer": "ເຜົາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 164,
      "question": "claim",
      "answer": "ຮຽກຮ້ອງເອົາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 165,
      "question": "awake",
      "answer": "ຮູ້ເມື່ອ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 166,
      "question": "fix",
      "answer": "ສ້ອມແປງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 167,
      "question": "develop",
      "answer": "ພັດທະນາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 168,
      "question": "weigh",
      "answer": "ຊັ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 169,
      "question": "imagine",
      "answer": "ຈິນຕະນາການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 170,
      "question": "fill",
      "answer": "ຕື່ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 171,
      "question": "create",
      "answer": "ສ້າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 172,
      "question": "follow",
      "answer": "ປະຕິບັດຕາມ, ເຮັດຕາມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 173,
      "question": "guess",
      "answer": "ເດົາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 174,
      "question": "exist",
      "answer": "ມີຢູ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 175,
      "question": "lay",
      "answer": "ວາງລົງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 176,
      "question": "lift",
      "answer": "ຍົກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 177,
      "question": "protect",
      "answer": "ປົກປ້ອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 178,
      "question": "record",
      "answer": "ອັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 179,
      "question": "shoot",
      "answer": "ຍິງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 180,
      "question": "regard",
      "answer": "ນັບຖື",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 181,
      "question": "succeed",
      "answer": "ປະສົບຜົນສໍາເລັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 182,
      "question": "agree",
      "answer": "ຕົກລົງເຫັນດີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 183,
      "question": "borrow",
      "answer": "ຢືມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 184,
      "question": "aim",
      "answer": "ແນໃສ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 185,
      "question": "introduce",
      "answer": "ແນະນໍາໃຫ້ຮູ້ຈັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 186,
      "question": "arrange",
      "answer": "ກະກຽມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 187,
      "question": "earn",
      "answer": "ໄດ້ຮັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 188,
      "question": "deliver",
      "answer": "ສົ່ງມອບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 189,
      "question": "explain",
      "answer": "ອະທິບາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 190,
      "question": "include",
      "answer": "ລວມທັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 191,
      "question": "manage",
      "answer": "ຈັດການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 192,
      "question": "share",
      "answer": "ແບ່ງປັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 193,
      "question": "tear",
      "answer": "ຈີກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 194,
      "question": "support",
      "answer": "ສະໜັບສະໜູນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 195,
      "question": "wonder",
      "answer": "ຂ້ອງໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 196,
      "question": "deal",
      "answer": "ຈັດການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 197,
      "question": "fail",
      "answer": "ລົ້ມເຫຼວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 198,
      "question": "realize",
      "answer": "ຄິດພໍ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 199,
      "question": "suggest",
      "answer": "ແນະນໍາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 200,
      "question": "match",
      "answer": "ຈັບຄູ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 201,
      "question": "allow",
      "answer": "ອະນຸຍາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 202,
      "question": "knock",
      "answer": "ເຄາະ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 203,
      "question": "belong",
      "answer": "ເປັນຂອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 204,
      "question": "collect",
      "answer": "ເກັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 205,
      "question": "escape",
      "answer": "ໜີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 206,
      "question": "flow",
      "answer": "ໄຫຼ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 207,
      "question": "remove",
      "answer": "ຍ້າຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 208,
      "question": "lie",
      "answer": "ຂີ້ຕົວະ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 209,
      "question": "prefer",
      "answer": "ມັກຫຼາຍກວ່າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 210,
      "question": "raise",
      "answer": "ຍົກສູງ, ຍົກລະດັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 211,
      "question": "divide",
      "answer": "ແບ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 212,
      "question": "respect",
      "answer": "ເຄົາລົບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 213,
      "question": "shout",
      "answer": "ຮ້ອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 214,
      "question": "accept",
      "answer": "ຍອມຮັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 215,
      "question": "serve",
      "answer": "ບໍລິການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 216,
      "question": "boil",
      "answer": "ຕົ້ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 217,
      "question": "repeat",
      "answer": "ເຮັດຄືນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 218,
      "question": "describe",
      "answer": "ພັນລະນາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 219,
      "question": "rush",
      "answer": "ຟ້າວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 220,
      "question": "handle",
      "answer": "ຮັບມື",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 221,
      "question": "beat",
      "answer": "ຕີ, ທຸບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 222,
      "question": "waste",
      "answer": "ໃຊ້ເປືອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 223,
      "question": "lead",
      "answer": "ນໍາພາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 224,
      "question": "bear",
      "answer": "ທົນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 225,
      "question": "continue",
      "answer": "ສືບຕໍ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 226,
      "question": "demand",
      "answer": "ຕ້ອງການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 227,
      "question": "lend",
      "answer": "ໃຫ້ຢືມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 228,
      "question": "pour",
      "answer": "ເທ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 229,
      "question": "spare",
      "answer": "ສະຫງວນໄວ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 230,
      "question": "destroy",
      "answer": "ທໍາລາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 231,
      "question": "express",
      "answer": "ສະແດງອອກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 232,
      "question": "contain",
      "answer": "ບັນຈຸ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 233,
      "question": "desert",
      "answer": "ປະຖິ້ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 234,
      "question": "gain",
      "answer": "ໄດ້ຮັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 235,
      "question": "slip",
      "answer": "ລົ້ມພະລາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 236,
      "question": "hide",
      "answer": "ເຊື່ອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 237,
      "question": "praise",
      "answer": "ຍົກຍ້ອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 238,
      "question": "prove",
      "answer": "ພິສູດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 239,
      "question": "intend",
      "answer": "ຕັ້ງໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 240,
      "question": "cross",
      "answer": "ຂ້າມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 241,
      "question": "deny",
      "answer": "ປະຕິເສດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 242,
      "question": "discuss",
      "answer": "ສົນທະນາໂອ້ລົມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 243,
      "question": "steal",
      "answer": "ລັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 244,
      "question": "prevent",
      "answer": "ປ້ອງກັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 245,
      "question": "state",
      "answer": "ກ່າວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 246,
      "question": "print",
      "answer": "ພິມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 247,
      "question": "examine",
      "answer": "ກວດສອບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 248,
      "question": "expect",
      "answer": "ຄາດຫວັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 249,
      "question": "forgive",
      "answer": "ຍົກໂທດໃຫ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 250,
      "question": "measure",
      "answer": "ວັດແທກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 251,
      "question": "prepare",
      "answer": "ຕຽມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 252,
      "question": "notice",
      "answer": "ສັງເກດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 253,
      "question": "provide",
      "answer": "ໃຫ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 254,
      "question": "gather",
      "answer": "ເກັບກ່ຽວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 255,
      "question": "cause",
      "answer": "ເປັນສາເຫດໃຫ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 256,
      "question": "appear",
      "answer": "ປະກົດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 257,
      "question": "fit",
      "answer": "ພໍດີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 258,
      "question": "check",
      "answer": "ກວດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 259,
      "question": "compare",
      "answer": "ສົມທຽບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 260,
      "question": "design",
      "answer": "ອອກແບບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 261,
      "question": "hate",
      "answer": "ຊັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 262,
      "question": "improve",
      "answer": "ປັບປຸງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 263,
      "question": "mix",
      "answer": "ປະສົມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 264,
      "question": "repair",
      "answer": "ສ້ອມແປງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 265,
      "question": "strike",
      "answer": "ປະທະ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 266,
      "question": "wish",
      "answer": "ປາດຖະໜາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 267,
      "question": "attend",
      "answer": "ເຂົ້າຮ່ວມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 268,
      "question": "depend",
      "answer": "ຂຶ້ນຢູ່ກັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 269,
      "question": "stick",
      "answer": "ຕິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 270,
      "question": "offer",
      "answer": "ສະເໜີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 271,
      "question": "remain",
      "answer": "ຫຼົງເຫຼືອ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 272,
      "question": "spread",
      "answer": "ແຈກຢາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 273,
      "question": "mention",
      "answer": "ກ່າວເຖິງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 274,
      "question": "suffer",
      "answer": "ທົນທຸກທໍລະມານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 275,
      "question": "apply",
      "answer": "ນໍາໃຊ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 276,
      "question": "direct",
      "answer": "ສັ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 277,
      "question": "propose",
      "answer": "ສະເໜີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 278,
      "question": "dare]",
      "answer": "ກ້າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 279,
      "question": "slide",
      "answer": "ເລື່ອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 280,
      "question": "approach",
      "answer": "ໃກ້ເຂົ້າມາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 281,
      "question": "control",
      "answer": "ຄວບຄຸມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 282,
      "question": "produce",
      "answer": "ຜະລິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 283,
      "question": "disappear",
      "answer": "ຫາຍຕົວໄປ, ຫາຍໄປ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 284,
      "question": "dislike",
      "answer": "ບໍ່ມັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 285,
      "question": "hang",
      "answer": "ຫ້ອຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 286,
      "question": "reply",
      "answer": "ຕອບກັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 287,
      "question": "swallow",
      "answer": "ກືນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 288,
      "question": "advise",
      "answer": "ແນະນໍາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 289,
      "question": "copy",
      "answer": "ສໍາເນົາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 4,
      "type": "Verb"
    },
    {
      "id": 290,
      "question": "shock",
      "answer": "ອາການຕື່ນຕົກໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 291,
      "question": "balance",
      "answer": "ຄວາມດຸ່ນດ່ຽງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 292,
      "question": "charge",
      "answer": "ລາຄາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 293,
      "question": "effort",
      "answer": "ຄວາມພະຍາຍາມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 294,
      "question": "heat",
      "answer": "ຄວາມຮ້ອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 295,
      "question": "style",
      "answer": "ແບບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 296,
      "question": "tail",
      "answer": "ທາງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 297,
      "question": "tour",
      "answer": "ການທ່ອງທ່ຽວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 298,
      "question": "bit",
      "answer": "ຈໍານວນນ້ອຍໆ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 299,
      "question": "lock",
      "answer": "ອັນລັອກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 300,
      "question": "cost",
      "answer": "ລາຄາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 301,
      "question": "effect",
      "answer": "ຜົນກະທົບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 302,
      "question": "fear",
      "answer": "ຄວາມຍ້ານກວາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 303,
      "question": "habit",
      "answer": "ນິໄສ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 304,
      "question": "information",
      "answer": "ຂໍ້ມູນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 305,
      "question": "limit",
      "answer": "ຈຳກັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 306,
      "question": "object",
      "answer": "ວັດຖຸປະສົງ, ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 307,
      "question": "fashion",
      "answer": "ເຄື່ອງແຟຊັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 308,
      "question": "couple",
      "answer": "ຄູ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 309,
      "question": "profit",
      "answer": "ກຳໄລ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 310,
      "question": "rest",
      "answer": "ພັກຜ່ອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 311,
      "question": "topic",
      "answer": "ຫົວຂໍ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 312,
      "question": "hall",
      "answer": "ຫ້ອງໂຖງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 313,
      "question": "concert",
      "answer": "ງານຄອນເສີດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 314,
      "question": "track",
      "answer": "ທາງຍ່າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 315,
      "question": "value",
      "answer": "ຄຸນຄ່າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 316,
      "question": "wealth",
      "answer": "ສັບສົມບັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 317,
      "question": "favor",
      "answer": "ຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 318,
      "question": "accent",
      "answer": "ສຳນຽງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 319,
      "question": "block",
      "answer": "ກີດຂວງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 320,
      "question": "care",
      "answer": "ເປັນຫ່ວງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 321,
      "question": "damage",
      "answer": "ຄວາມເສຍຫາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 322,
      "question": "damage",
      "answer": "ຄວາມເສຍຫາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 323,
      "question": "weight",
      "answer": "ນໍ້າໜັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 324,
      "question": "form",
      "answer": "ຮູບແບບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 325,
      "question": "lack",
      "answer": "ຂາດແຄນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 326,
      "question": "pain",
      "answer": "ຄວາມເຈັບປວດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 327,
      "question": "moment",
      "answer": "ຂະນະທີ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 328,
      "question": "period",
      "answer": "ໄລຍະເວລາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 329,
      "question": "problem",
      "answer": "ບັນຫາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 330,
      "question": "reason",
      "answer": "ເຫດຜົນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 331,
      "question": "theater",
      "answer": "ໂຮງໜັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 332,
      "question": "system",
      "answer": "ລະບົບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 333,
      "question": "row",
      "answer": "ແຖວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 334,
      "question": "view",
      "answer": "ມຸມມອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 335,
      "question": "weather",
      "answer": "ອາກາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 336,
      "question": "blood",
      "answer": "ເລືອດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 337,
      "question": "cloth",
      "answer": "ເຄື່ອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 338,
      "question": "crowd",
      "answer": "ແອອັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 339,
      "question": "wedding",
      "answer": "ງານແຕ່ງດອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 340,
      "question": "passage",
      "answer": "ການໂດຍສານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 341,
      "question": "message",
      "answer": "ໍຂໍ້ຄວາມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 342,
      "question": "nation",
      "answer": "ຊາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 343,
      "question": "energy",
      "answer": "ພະລັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 344,
      "question": "plenty",
      "answer": "ຫຼາກຫຼາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 345,
      "question": "area",
      "answer": "ຂົງເຂດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 346,
      "question": "computer",
      "answer": "ຄອມພິວເຕີ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 347,
      "question": "example",
      "answer": "ຕົວຢ່າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 348,
      "question": "alphabet",
      "answer": "ຕົວອັກສອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 349,
      "question": "amount",
      "answer": "ຈຳນວນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 350,
      "question": "knowledge",
      "answer": "ຄວາມຮູ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 351,
      "question": "birth",
      "answer": "ການເກີດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 352,
      "question": "nature",
      "answer": "ທຳມະຊາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 353,
      "question": "brain",
      "answer": "ສະໝອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 354,
      "question": "century",
      "answer": "ສັດຕະວັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 355,
      "question": "pattern",
      "answer": "ຕົ້ນແບບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 356,
      "question": "distance",
      "answer": "ຄວາມຫ່າງໄກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 357,
      "question": "valley",
      "answer": "ຮອມພູເຂົາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 358,
      "question": "program",
      "answer": "ລາຍການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 359,
      "question": "sense",
      "answer": "ຄວາມຮູ້ສຶກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 360,
      "question": "stage",
      "answer": "ເວທີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 361,
      "question": "coast",
      "answer": "ຝັ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 362,
      "question": "culture",
      "answer": "ວັດທະນາທຳ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 363,
      "question": "exercise",
      "answer": "ບົດເຝິກຫັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 364,
      "question": "result",
      "answer": "ຜົນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 365,
      "question": "service",
      "answer": "ການບໍລິການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 366,
      "question": "health",
      "answer": "ສຸຂະພາບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 367,
      "question": "occasion",
      "answer": "ເນື່ອງໃນໂອກາດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 368,
      "question": "railway",
      "answer": "ທາງລົດໄຟ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 369,
      "question": "base",
      "answer": "ພື້ນຖານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 370,
      "question": "speech",
      "answer": "ຄຳເວົ້າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 371,
      "question": "safety",
      "answer": "ປອດໄພ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 372,
      "question": "impression",
      "answer": "ປະທັບໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 373,
      "question": "position",
      "answer": "ຕຳແໜ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 374,
      "question": "opinion",
      "answer": "ແນວຄິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 375,
      "question": "medicine",
      "answer": "ຢາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 376,
      "question": "prize",
      "answer": "ລາງວັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 377,
      "question": "pleasure",
      "answer": "ຄວາມຍິນດີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 378,
      "question": "stair",
      "answer": "ຈ້ອງເບິ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 379,
      "question": "coal",
      "answer": "ຸ່ຖ່ານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 380,
      "question": "traffic",
      "answer": "ຈາລະຈອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 381,
      "question": "university",
      "answer": "ມະຫາວິທະຍາໄລ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 382,
      "question": "warning",
      "answer": "ດ້ວຍຄວາທອົບອຸນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 383,
      "question": "sheet",
      "answer": "ຫນ້າເຈ້ຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 384,
      "question": "breath",
      "answer": "ຫາຍໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 385,
      "question": "content",
      "answer": "ສາລະບານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 386,
      "question": "mark",
      "answer": "ໝາຍເຄື່ອງໝາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 387,
      "question": "course",
      "answer": "ຫຼັກສູດການຮຽນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 388,
      "question": "officer",
      "answer": "ພະນັກງານຫ້ອງການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 389,
      "question": "salary",
      "answer": "ເງິນເດືອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 390,
      "question": "trick",
      "answer": "ຫຼອກລວງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 391,
      "question": "president",
      "answer": "ປະທານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 392,
      "question": "address",
      "answer": "ສະຖານທີ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 393,
      "question": "event",
      "answer": "ເຫດການ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 394,
      "question": "furniture",
      "answer": "ເຄື່ອງເຮືອນເຟີນິເຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 395,
      "question": "accident",
      "answer": "ອຸບັດຕິເຫດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 396,
      "question": "stuff",
      "answer": "ສິ່ງຂອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 397,
      "question": "attention",
      "answer": "ຄວາມຕັ້ງໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 398,
      "question": "education",
      "answer": "ການສຶກສາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 399,
      "question": "stranger",
      "answer": "ຄົນແປກໜ້າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 400,
      "question": "progress",
      "answer": "ຄວາມກ້າວໜ້າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 401,
      "question": "report",
      "answer": "ລາຍງານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 402,
      "question": "secretary",
      "answer": "ເລຂາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 403,
      "question": "sight",
      "answer": "ການເບິ່ງເຫັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 404,
      "question": "term",
      "answer": "ກໍານົດເວລາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 405,
      "question": "youth",
      "answer": "ຊາວໜຸ່ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 406,
      "question": "trust",
      "answer": "ເຊື່ອ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 407,
      "question": "condition",
      "answer": "ເງື່ອນໄຂ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 408,
      "question": "subject",
      "answer": "ວິຊາຮຽນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 409,
      "question": "professor",
      "answer": "ຜູ້ຊຽວຊານ,ອາຈານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 410,
      "question": "soldier",
      "answer": "ທະຫານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 411,
      "question": "cheer",
      "answer": "ເຮັດໃຫ້ມີກຳລັງໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 412,
      "question": "purpose",
      "answer": "ວັດຖຸປະສົງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 413,
      "question": "society",
      "answer": "ສັງຄົມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 414,
      "question": "symbol",
      "answer": "ເຄື່ອງໝາຍສັນຍາລັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 415,
      "question": "audience",
      "answer": "ຜູ້ຊົມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 416,
      "question": "main",
      "answer": "ຫຼັກໆ,",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 417,
      "question": "perfect",
      "answer": "ສົມບູນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 418,
      "question": "broad",
      "answer": "ກ້ວາງຂວາງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 419,
      "question": "central",
      "answer": "ສູນກາງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 420,
      "question": "helpful",
      "answer": "ເປັນປະໂຫຍດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 421,
      "question": "loud",
      "answer": "ສຽງດັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 422,
      "question": "single",
      "answer": "ໂສດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 423,
      "question": "firm",
      "answer": "ບໍລິສັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 424,
      "question": "correct",
      "answer": "ຖືກຕ້ອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 425,
      "question": "foreign",
      "answer": "ຕ່າງປະເທດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 426,
      "question": "general",
      "answer": "ທົ່ວໄປ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 427,
      "question": "lovely",
      "answer": "ໜ້າຮັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 428,
      "question": "public",
      "answer": "ສາທາລະນະ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 429,
      "question": "rapid",
      "answer": "ໄວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 430,
      "question": "thirsty",
      "answer": "ຄໍແຫ້ງຫິວນໍ້າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 431,
      "question": "awful",
      "answer": "ເປັນຕາຍ້ານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 432,
      "question": "human",
      "answer": "ມະນຸດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 433,
      "question": "possible",
      "answer": "ຄວາມເປັນໄປໄດ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 434,
      "question": "modern",
      "answer": "ທັນສະໄໝ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 435,
      "question": "own",
      "answer": "ເຈົ້າຂອງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 436,
      "question": "distant",
      "answer": "ໄກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 437,
      "question": "empty",
      "answer": "ວ່າງເປົ່າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 438,
      "question": "regular",
      "answer": "ປົກກະຕ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 439,
      "question": "normal",
      "answer": "ທຳມະດາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 440,
      "question": "total",
      "answer": "ທັງໝົດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 441,
      "question": "absent",
      "answer": "ບໍ່ມາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 442,
      "question": "basic",
      "answer": "ພື້ນຖານ ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 443,
      "question": "aware",
      "answer": "ການຮັບຮ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 444,
      "question": "brave",
      "answer": "ຄວາມກ້າຫານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 445,
      "question": "daily",
      "answer": "ປະຈຳວັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 446,
      "question": "crowded",
      "answer": "ແອອັດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 447,
      "question": "double",
      "answer": "ສອເທົ່າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 448,
      "question": "adult",
      "answer": "ຜູ້ໃຫ່ຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 449,
      "question": "boring",
      "answer": "ໜ້າເບື່ອ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 450,
      "question": "familiar",
      "answer": "ຄຸ້ນເຄີຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 451,
      "question": "dozen",
      "answer": "ໂຫຼ(12 ອັນ)",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 452,
      "question": "former",
      "answer": "ກ່ອນໜ້ານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 453,
      "question": "active",
      "answer": "ຄວາມຫ້າວຫັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 454,
      "question": "equal",
      "answer": "ເທົ່າກັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 455,
      "question": "personal",
      "answer": "ສ່ວນບຸກຄົນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 456,
      "question": "fair",
      "answer": "ຍຸດຕິທຳ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 457,
      "question": "likely",
      "answer": "ຄ້າຍຄື",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 458,
      "question": "peaceful",
      "answer": "ຄວາມສະຫງົບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 459,
      "question": "serious",
      "answer": "ຈິງຈັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 460,
      "question": "violent",
      "answer": "ຄວາມຮຸ່ນແຮງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 461,
      "question": "worth",
      "answer": "ມີຄ່າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 462,
      "question": "alive",
      "answer": "ມີຊີວິດຢູ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 463,
      "question": "elder",
      "answer": "ຜູ້ອາວຸໂສ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 464,
      "question": "least",
      "answer": "ໜ້ອຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 465,
      "question": "noisy",
      "answer": "ວົນແຊວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 466,
      "question": "smooth",
      "answer": "ນິ້ມນວນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 467,
      "question": "exciting",
      "answer": "ຕື່ນເຕັ້ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 468,
      "question": "false",
      "answer": "ຜິດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 469,
      "question": "local",
      "answer": "ທ້ອງຖິ່ນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 470,
      "question": "plain",
      "answer": "ລຽບງາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 471,
      "question": "similar",
      "answer": "ຄ້າຍຄື ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 472,
      "question": "final",
      "answer": "ສຸດທ້າຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 473,
      "question": "international",
      "answer": "ສາກົນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 474,
      "question": "medical",
      "answer": "ການຢາ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 475,
      "question": "stupid",
      "answer": "ໂງ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 476,
      "question": "opposite",
      "answer": "ກົງກັນຂ້າມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 477,
      "question": "asleep",
      "answer": "ນອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 478,
      "question": "comfortable",
      "answer": "ສະດວກສະບາຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 479,
      "question": "excellent",
      "answer": "ດີເລີດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 480,
      "question": "bright",
      "answer": "ສະຫວ່າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 481,
      "question": "common",
      "answer": "ທົ່ວໄປ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 482,
      "question": "foolish",
      "answer": "ຄວາມໂງ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 483,
      "question": "mild",
      "answer": "ອ່ອນໂຍນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 484,
      "question": "surprised",
      "answer": "ແປກໃຈ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 485,
      "question": "anxious",
      "answer": "ຄວາມກະຕືລືລົນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 486,
      "question": "brilliant",
      "answer": "ເສດຖີພັນລ້ານ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 487,
      "question": "private",
      "answer": "ເອກະຊົນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 5,
      "type": "Noun"
    },
    {
      "id": 488,
      "question": "actually",
      "answer": "ຕາມປົກກະຕິແລ້ວ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 489,
      "question": "less",
      "answer": "ໜ້ອຍ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 490,
      "question": "quite",
      "answer": "ຂ້ອນຂ້າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 491,
      "question": "apart",
      "answer": "ຫ່າງກັນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 492,
      "question": "yet",
      "answer": "ຍັງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 493,
      "question": "anyway",
      "answer": "ເຖິງຢ່າງໃດກໍຕາມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 494,
      "question": "nearly",
      "answer": "ໄກ້ໆກັບ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 495,
      "question": "somewhere",
      "answer": "ສະຖານທີີ່ໃດໜຶ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 496,
      "question": "probably",
      "answer": "ອາດຈະ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 497,
      "question": "rather",
      "answer": "ຂ້ອນຂ້າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 498,
      "question": "aside",
      "answer": "ໄປດ້ານໜຶ່ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 499,
      "question": "badly",
      "answer": "ຢ່າງບໍ່ດີ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 500,
      "question": "upstairs",
      "answer": "ຂ້າງເຖິງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 501,
      "question": "nowhere",
      "answer": "ບໍ່ມີທາງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 502,
      "question": "twice",
      "answer": "ສອງຄັ້ງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 503,
      "question": "especially",
      "answer": "ພິເສດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 504,
      "question": "recently",
      "answer": "ວັງມໍໆມານີ້",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 505,
      "question": "afterward",
      "answer": "ຕໍ່ໄປ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 506,
      "question": "further",
      "answer": "ເພີ່ມຕື່ມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 507,
      "question": "neither",
      "answer": "ບໍ່ແມ່ນທັງສອງຢ່າງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 508,
      "question": "finally",
      "answer": "ໃນທີ່ສຸດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 509,
      "question": "completely",
      "answer": "ຢ່າງສຳເລັດສົມບູນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 510,
      "question": "forever",
      "answer": "ຕະຫຼອກໄປ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 511,
      "question": "hardly",
      "answer": "ຢ່າງໜັກ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 512,
      "question": "ahead",
      "answer": "ໄປໜ້າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 513,
      "question": "however",
      "answer": "ເຖິງຢ່າງໃດກໍຕາມ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 514,
      "question": "instead",
      "answer": "ແທນທີ່",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 515,
      "question": "highly",
      "answer": "ຢ່າງສູງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 516,
      "question": "abroad",
      "answer": "ຢ່າງກ້ວາງຂວາງ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 517,
      "question": "exactly",
      "answer": "ແນ່ນອນ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 518,
      "question": "forward",
      "answer": "ຢູ່ຂ້າງໜ້າ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    },
    {
      "id": 519,
      "question": "immediately",
      "answer": "ທັນທີທັນໃດ",
      "difficulty": "Intermediate",
      "level": 6,
      "type": "Adverb"
    }
  ],
  "levels": [
    {
      "difficulty": "Intermediate",
      "number": 1,
      "index": 0
    },
    {
      "difficulty": "Intermediate",
      "number": 2,
      "index": 1
    },
    {
      "difficulty": "Intermediate",
      "number": 3,
      "index": 2
    },
    {
      "difficulty": "Intermediate",
      "number": 4,
      "index": 3
    },
    {
      "difficulty": "Intermediate",
      "number": 5,
      "index": 4
    },
    {
      "difficulty": "Intermediate",
      "number": 6,
      "index": 5
    }
  ]
}